唔訓既你 依家做緊咩野?

請不要灰心，你也會有人妒忌

想你

菲

多謝

你是朱千雪 我是雲加

?

打完丁

唔想返工呀，聽朝好想call sick呀

召喚利巴

今日射左波
聽日要返了

等陣

焗緊蕃薯

眼訓

Hallo 又喺我喇

SLEEP

今日行開supermarket 發現鬼佬真係好撚蠢
85p有6隻蛋 但10隻蛋要£2 咁我買2盒6隻都係£1.7
早幾日去買燈汁又係 1.5L係£3.5 但800ml減價係£1.5

事實黎
又懶又蠢
可惜有港女屌

十卜靚女樓主

十卜十卜

訓緊

今日點？

今朝瞓咗兩個鐘頭又痛醒
中午去咗科學館同太空館
而家又一樣頭痛到瞓唔到

開左幾罐啤酒，準備灌醉自己

給開司一罐啤酒

又開多左罐

食咗魚柳bell

酒入愁腸愁更愁

仲焗緊蕃薯 到底仲要焗幾耐

Hi

正呀

20分鐘

本身都好愁，唔差在
飲杯

想食譚仔

偷工減料嘅極致

Ok tmr

整緊sweet potato fries 切開左一條條

tmr work

等緊睇波
依家好悶

assignment

塊魚柳仲細過手掌
要食3個先夠飽

巴打識煮
好男人

肚餓食咩好

打個丁先

加油

今朝已經丁完

有無推介

咖哩汁

私煙

自己去成人台啦
今朝都係睇pornhub

聽朝interview，訓唔著，緊張到賴屎

朝早打j跟住成日都會覺得攰攰地

好悶，有咩玩

已經有啲睡意
但好想睇巴塞反cup
利申:巴迷

頂撚住呀巴打
深呼吸下先啦

打丁囉

釣狗公

多謝巴打 希望唔會唔知醒啦

加油呀巴打

LINK?

我都係
驚唔知醒要返工

點解一個賤仔死左都可以咁多野講

廢青咗咁耐，一時間要早起真心難

未釣到

發覺而家有啲網民真係好撚痴線，竟然話佢係英雄，希望佢地係假膠啦

加油
厹依D垃圾見一個捉一個

較多幾個鬧鐘啦

連登好多小朋友
希望佢地唔係俾D假膠誤導

屌一打開廁所板見到一隻甲由仔係度游緊水

係gay bar飲緊野 但非gay

你有何居心?

有女仔fd生日 陪飲野姐

你個名

睇唔岩呀

點解會揀gay bar

後日食

生日個個既中同係gay bar到做 冇計

有冇人發明自動沖涼機
唔想洗頭

多仔有無機出線

有排搞

外國撚表示好撚妒忌

好主意

實有既
機會低D咁解

條友基的

吹頭機都要

至少大機會過巴出線先

姐係厹D仔 ?

一日靜過一日

紅日完了

利巴都係冇上水

有冇話題?
真係好Q悶

估下巴塞今晚有冇黑哨

唔洗啦

羸咗咪有囉
輸咗可能都有

另一場邊隊贏

不了

今晚要早訓 所以早d上黎

疤出到線我直播食淡仔呀姐

我估摩納哥

why

hi

多蒙特

睇唔睇好

你恨左好耐啦

出到線者係黑

訓左都起身黎睇場波有幾累

哈哈
今場冇煙鏟
天助我也
你食硬淡仔呀姐啦

好撚驚呀

聽朝有野做

仲有兩個鐘

有咩搞 帶埋我ok?

2 個鐘做乜

結束4月19號

咩國家

我諗我出門口嘅時候你應該準備訓

嘛要我未訓19號就未過

訓

咁你應該早d 訓

要做埋功課先

陳瀅好撚正

唔係新聞

好想比佢姣

不過硬係覺得佢性格好bitch

橙 仲要做功課

你正d

笑咗

hello 搞緊咩

笑咩

岩岩食完野 好飽

餓到訓唔到 掙扎緊食唔食野

俾啲掙扎

訓 再見

留守到日出

聽歌

失眠

食咩 見親你都食

食

再見

睇波

開親post都係uk食飯時間

Back

同朋友？

一選擇左食 就兩個鐘頂住胃訓唔到

back 乜7

今日煮咩

訓醒沖完涼

我岩岩食飽勁好訓

Look at ur back

巧驚驚

好想食譚仔豬耳 嗚啊

岩岩先返到屋企

淡仔世界第一

得你老母

新人留名

人生落左第一次酒吧

踩完車番歸

幾多歲

多仔輸緊2球 廢到

24

0士氣

緊係自己啦 咁夜

24歲落第一次BAR 乖到

摩哥今年決賽

仲要係同小學同學聚會先落

yoyoyo

好心多仔學下上年我利CUP 你啦

咁又係

第二日唔洗做咩屌

係咪平時唔飲酒

我仲未落過

。。。

hihi

係 唔飲得酒 依兩日更加唔方便飲酒

其實我都好似去過一次咋
果次仲要係球迷會包場

落下 其實幾好玩

我今日出去都有比蚊咬

毒到仆街仲要

渣GA

去過一次 唔會上癮想去 但同朋友傾下計 唔係起勢劈都幾好

我記得灣仔定銅鑼灣有間球迷會酒吧

紋左身唔飲啦 我飲mocktail

我鍾意上人屋企/喺公園飲野多D

屌
咬係腳眼附近
左右腳都係

好掛住我bb

紋身同酒有關係

終於食左蝦餅 依家睇緊馬明套劇

紋左身同飲酒 有沖突

我都係比佢地咬左腳眼

紋完唔飲得

除非你想個紋身發炎

去邊紋

圖呢 係自己煮比自己食 定有ROOMMATE
TVB 都好睇

走啦唔想搞大佢

諗起都痕

咁岩個日無帶蚊怕水
係公園飲左罐啤酒即被咬

入馬會比人check身分證好開心

成日改名做乜9

冇影 flatmate 啲人講到王君馨做得好勁咪睇下

rmbb煎左午餐肉比我食

但蚊怕水好臭

我係行山鋪買個種幾勁個味都還好

心理追兇? 王君馨食洋腸
FLATMATE

躝

無人想知呀

掛都唔俾咁惡死

on9

一起底都知係你啦

唔洗講出黎既

我試過比蚊咬腳掌
行都成問題

唔洗起都知

好掛住我bb!

收爹啦你無試過咩家陣

細個最撚癲係咬耳仔

你又啱

淘寶買廣角鏡

冇可能

55

gay test passed

垃圾疤 0:0 完場

我試過比蚊咬到住左醫院五日

全部仔 冇你份 留番agger比你

我都係講飲野咋BOR

weak 撚到

下點解全部男既 咁你咪好受歡迎
我迷古天奴迷Lallana 雖然agger 都好靚仔

咁都無變蚊俠

算你唔好彩

果次爭D死
唔係講笑

溫緊書

由細到大 都冇女仔fd 唔係好識同女仔溝通
Adam Lallana 型撚到

敏感？

details plz

會架咩 我都唔識同女仔溝通 同路
agger 了 驚見利迷

疤點贏3粒 下半場 執包伏走人啦
我朗

細菌入侵淋巴系統

下半場可能係球證show time

淋病

球證執法幾公正 無咩問題
下半場keep 住巴88

真係weak咗小小

回歸

笑4 仲唔訓

要笑呀?

50步笑100步

OK LA 我覺得呢個GAG

比蚊吉中果D位你唔收皮我話你好野

決定幫唔訓既巴絲 操體能 太多廢老

你識同我溝通喎

夜晚先weak咗

因為訓唔著

1. 唉到世界末日bbg

網上者
無咩女人緣

屌你淘寶 件貨29蚊 運費35蚊
On9到冇朋友

幾點起身

習B 好耐無見

7半

聽日又要做腳

咁早 仲唔訓
究竟搞咩 想G

不要再說了 好耐冇做過leg days 驚落唔到樓梯

mon post

睇你做幾重 通常我自己做都做輕D
但聽日要同FD 做 實迫我做勁重 又多動作
最驚做腳

沒人睇波 我老死杯子

淨係做squats 已經可以殺左我 仲有kick back個啲 一大堆

辣殺

剩係squats 揹住條BAR 都想死 做完真係屎忽痛
kick back 果D 用機做
外國係咪好多靚女做GYM

廢老 出去跑10個圈先

搵年同你做 做完包你一星期落唔到床

... 有冇睇波呀威子

1米一圈

Challenge accepted

留意返係搵年

係 但啲女多數淨係練屎忽 我有時都會係咁望靚屎忽

睇緊個post

而家連reply都有正皮負皮？

我樓下黎得做GYM 都係50UP 一係就細到仆街既學生妹
所以可以好專心做GYM
SHESHE

係 好ON9

琴日賓周馬好撚廢

溫室小花 美C 無表演

靚屎忽真係好撚正
特別係做weight練既靚屎忽

呢張真係經典

突發有圖
估唔到我個屎忽咁似右邊張圖

屌 我諗起打網球個Serena Williams

靚屎忽真係好正
我唔介意睇利巴自貼

不了 比人笑咩

無哂人

晚安

gn

巴出局了 唔洗直播食淡仔呀姐

又回歸

訓啦

唉等天光算 訓唔著

會死的 究竟有咩搞

返學校做project咋

咁唔使咁準時啦 通常同gpmates 鬥遲

呢排好stress 成日都訓唔著 同埋狂甩頭髮 甩到我驚呀

讀書都有stress 咁簡單 輕鬆
甩頭髮真係誇張

屌 半個鐘比隻仆街蚊咬一次 開住冷氣都訓唔撚到

都唔關讀書事嘅 好多野加埋搞到咁
琴晚發夢喊醒左 自己都嚇親

都岩既 你望下後面 比我都甩頭髮la
你幾時grad?

笑死

仲有2年讀

爽到 仲有2年玩 有冇住hall

大學要做嘅野都冇做 除左上堂同走堂

... 咁悶 咁摺架
雖然我咩都無做

個人比較鐘意free d 住hall上莊好煩架 又要同人social 寧願做個小薯仔

岩呀 大學d 人 真心朋友 都係幾年識幾個
hi bye fd 多

True 我都係得幾個 係到傾仲好過同佢地傾 起碼唔會害我先

諗返起好彩 一讀書識落個幾個gp mates 都變哂好fd 一齊做野
唔識有咩心計 計住gpa
利申視成績如浮雲

但係你考得好唔好 我都唔鐘意計住Gpa 同埋係咁傾成績 講完都改變唔到d咩

SECOND HON
普通啦 未試過唔合格 多數係考試前先溫 交功課前先做

雖然我都係 但應該冇second hon架啦

SECOND HON 都無 你點讀書 對唔對得住伯母世伯

咁講姐 仲有兩年嘅事

已經唔上john 唔住hall 搞成咁
蒲小d la 拍少陣拖

又唔蒲又唔拍拖

... 咁你真係無咩讀書天份 執柒左佢la

中中挺挺啦 又未衰到咁嘅

其實你讀咩

又問 你問左第三次 媽劇婷

無咩記性 邊間u
marketing 我都想讀

唔自爆啦傻架咩
唔勁架不過
你都grad左啦 仲讀？

講下邊個會起到你底
grad 1 年la 想讀js 我d 科無女

你讀咩科

我都想住hall溝女

有排你讀呀 將b

一齊左3年嘅女友同我講冇以前咁愛我要分手
完全訓唔到 成個腦都係佢 有冇人可以開解下我

IT 狗

請振作 下個更好

其實住hall係咪真係咁淫亂

咁又係慘左d嘅 但係呢科幾好呀 有前途

女死女還在

睇咩hall 同邊間u 間間hall 文化唔貼

讀左咁多年 女都無識陣個
哭了
唔想做it lo

it d 毒撚真係好痴線架

O camp冇識？
咁你想做咩

More

我都叫自己唔好諗佢 但真係好難 就黎癲
以前見到啲po話女人好絕都唔信 原來係真

無去呢d 唔鐘意 成班毒撚仲去ocamp 方死有女咩 我被迫讀呢科
未諗到

一dd啦 係咪你做左d乜野？

禿頭 油頭 手指甲 講野自我中心 有佢講無人講

無計 俾心機讀書or 工作

我都好憎去呢d
點解被迫 又係呀媽迫你個d呀？

同佢地做得多 自己都會變成咁

去ocamp 想識人者 你唔去咩 女應該好受歡迎 除左柒
成續差

真係唔鐘意去呢d要social嘅活動 同埋又唔係話好想識人 我唔去依家咪又係識到真心朋友

講少少啦 其實我地係復合嘅 以前佢當左我係全世界
自己個陣又衰on9同佢講分手 因為頂佢唔順 佢好公主 一齊番我係好就佢 佢都覺我對佢好好 但係佢話冇以前咁愛我 sorry for 1999

差d以為係賣衫個間it

咁又係 唔係個個鐘意ocamp d 文化 完左打千字文 識左幾日好似識左幾年 假過閪

好好笑 笑死我

屌坐左係床2粒鐘都係諗住佢

都係果句啦 佢唔愛你 你點挽留無用

Agger 好嘔心 過多幾個月又變左hi bye friend 個幾千字都慳返

可能過多排係佢搵返你呢 諗咁多都改變唔到 努力工作仲好

ocamp 對d 一心想識男 or 女之後發展既都ok 既

佢唔係唔愛 只係話佢做唔到以前咁
呢個真係一生最愛 我一定會極力挽留 但真係好攰

咁死心塌地 初戀呀？

哦 加油

Yes

衰到你

大家都係

咁唔怪得嘅 拍多幾次你可能唔會咁諗架啦

不嬲唔識應感情既野 9up 我就叻

預左講出黎會比人當傻仔 當搵到一個真正中意就明

ys 幾時介紹同學仔黎識

無當你傻仔 除左加油 唔識同你講咩

鹹濕仔嘅我連𥄫女嘅心情都冇

I know that feel bro
我想放棄 但唔得

其實我都係 我盡曬力

明架啦上黎都係r下溫暖

佢地質素有限

咩事

巴打好好珍惜呀
支持一生一個

你要溫暖我都可以做到嘅 加油

咁踩d 同學仔架

小妹咩都唔識

一部分啦 有d都幾高汁嘅

高汁 個ig 是？？

邱淑貞 同沉月正到
點解it 偉會食到女神

我成日都見到佢 真係幾靚 好pure同埋好活潑 係咁跳跳扎

成日見到佢 點解既

做咩比粒膠我 睇下唔得咩

因為成日落銅鑼灣都見到佢 佢經常係個到出沒

因為⋯⋯我冇佢ig

咁搞笑 銅記呢d 地方好遠我呢個鄉下仔

辣殺 點做野架

不過銅記冇乜好行 可以唔洗黎

去得最多係希填

同人又唔熟

熟既任務交比我

又話遠

遠唔代表我唔出街 去開mk tw 多

Finally 加油啦

Mk咪搞 去一轉對鞋由白變黑 好憎去d逼嘅地方

你會嚇親人

我都成日著白色鞋 同志

有信心 唔會 呀叔我嚇大

以後夜晚再冇你嘅存在啦

我上年返工 無入過黎咁制 係量完地先日日9up

白色易襯

白色鞋真係好靚 但好易收皮

如果見得成應該你唔會再入到黎

由其夏天 買親都係白

會好小 返工好累 唔會得閒9up
你學生哥點同

無買鞋好耐 無靚鞋

有冇覺得自己老左

冇啦 我咁後生 先20頭
但真係要比心機做野搵錢 因為同輩果d 已經開始做野

都要啦 我見好多人都係grad完抖成年 同年個d已經加緊人工啦

抖成年 痴線..幾個月都夠啦

我就係grad 果陣無抖直接返工 辛苦到我 仲要返到份十項全能既工

agger

所以你依家抖返夠本

好曬時間

算係掛 去完旅行 休息完 係時候要做到退休了

有錢抖成年 你無錢做成年 最終都唔會夠有錢個個
天就係咁唔公平

但係你仲夠洗喎

我都想揾夠錢就抖下先再做野

又要早起去番工

廢青用得幾多者 去多轉旅行仲得
不過算la 要專心工作

睇下做咩啦 萬幾一個月咁你做十幾年都未抖得

仲可以去到旅行都算好好啦

學生哥 有冇搵pt 呀
唔好講錢啦 我視錢財如屎

呢句真

想抖幾個月

go

冇錢

個個訓哂覺?